有無ig係睇亞洲男仔襯衫？

日系韓系都可以
搭單問埋淺藍色牛仔褲應該襯咩鞋

人地襯到未必自己carry到

跑鞋/行山鞋 自己揀

都係參考下姐

跑鞋唔會好怪咩？有無參考圖睇睇

白色鞋

買本日本雜誌都懶 慢慢學啦

ig可以隨時睇

ldn2hk
_choiwoosuk
lllllliiiiiillllll
daiki_cherry

同色系都得

You mean襯番淺色鞋？

Thanks

Kalunbe

Lm